水晶男孩討論區>>好想佢地出團綜啊

殷志源枕邊人留名

post返我老公

貼下我男神

加張qq 宰鎮

李宰鎮老婆留名

四次元李宰鎮

大家有無睇殷瘋子同彈彈球哥固定嗰幾集花樣旅行

留名

睇曬啦

就係因為呢套比大舅圈飯

嗚呀 又白又滑
點解皮膚可以咁好

其實大家點睇佢地下個月喺日本出道
好驚佢地被放養

唔會掛

話說大家睇左夏威夷未

冇買碟 ...

唔做海外promotion

冇海外fans

睇下YouTube MV views推唔上就知

係好事黎

佢地有團綜

不過要買DVD啫

諗起志源話佢地無海外fans
希望佢地喺日本出道成功

買左🙋驚好似sg咁絕版

我都無買
淨係喺ig睇左啲cut

我地都叫係海外fans
不過冇係佢哋面前出現

留名

佢地嘅海外=日本

所以大大唔知我地嘅存在
明明佢地隻碟喺好多國家嘅itunes榜排得好前
到底有無機會等到佢地嚟香港

嘩有po 留名

唔會掛 係邊道買？

唔知香港有fans

H.O.T! H.O.T!

開返喺寵物/動物台啦

想睇佢地101個套野但搵唔到
請問可以係邊度睇到？

我係gmarket訂
雖然更加想要sg
但sg絕左版

應該搵個香港代表去簽名會到同佢哋講有香港yekki
我見台灣 澳門都有yekki同佢哋講有海外飯

除左eh bigbang之外
所有yg藝人既海外=日本

HoonyCafe微博有link

記得之前vlive 成勳有讀到hk yellowkies嘅留言
唔知mama有無機會嚟

有香港飯去左啊
btw 你地之前有冇見到水晶20周年巴士廣告?

你個名

都唔知mama今年係唔係香港搞

我都想問做咩唔開返係音樂台
都知開係度實俾人屌

你個名
想當年都曾經鐘意過w-inds.

好彩有買sg

啱先見到你個名 我仲諗咗諗我幾時有入過呢個post
btw分身呀係

yg同mnet關係依家好似
等佢地嚟不如自己飛去搵佢地好過

曾經都算係風飯啊!

冇見到 不過睇過相

上年宰鎮唔小心爆左會去香港參加頒獎禮
點知冇
yg

其實有見過二手
不過要買埋realbum同演唱會dvd先得
最後都係

有香港飯去過簽唱會
水晶仲知道香港有廣告巴士架

如果有人同我講佢20歲我真係會信

其實你個名先係正確寫法
等緊甜甜出16週年fan meeting dvd

希望真係會出dvd 佢唱beautiful life 唱得好好聽

我都驚 所以第一時間買
買唔到sg

頭先成勳ig live

等有人出中字

你兩個咩關係？？

殷志源老婆 = 成勳

宰鎮飯lm

宰鎮:

有冇香港Yellowkies去過佢地簽名會先？？

台灣就有人去過.....

其實好多韓國藝人都去日本出日專

都唔只YG

加上依家限韓令

冇得去強國宣傳

唔去日本去邊？？

@水晶男孩中文站_YFlower

@SECHSKIES_水晶男孩

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

@SECHSKIES幽靈打榜組

follow 依4個微博account應該可以收到好多料

宰鎮：打倒H.O.T!!!

笑死 佢個認真樣

因為唔可以流出

所以應該冇

其實有無人知大舅個時點解會del咗ig

好似因為有yellowkies覺得應該集中係yellowkies出post就夠

我地呢啲海外飯

志源ig description講明唔比公開
連攞ig 內容寫成新聞都唔得

follow宰鎮ig 都已經難啦
佢ig 本身private
一堆人等佢accept request
點知因為韓黃搞到連佢自拍都睇唔到

咩事？

唔記得係咪又係流出左佢d相去twitter
btw到佢del ig個日佢都冇accept我

正常 諗起佢唔比電話no其他成員
唔掛得早幾日甜甜直播玩過山車 講明唔比cap圖就真係完全無流出
可悲嘅係我錯過左個直播

post下相先

一陣落堂返屋企睇夏威夷

之後Hoony World 個Youtube 有upload條片

好過冇....

後尾hoony world有出關於佢去玩既片
蜜糖權有埋中字tim！

post下standing paper過下癮先

未開啊我

宰鎮以前會po左張相上ig
十秒鐘之後又del左

yekki為左比宰鎮accept係咁畫畫

BTW有無人有睇宰鎮畫室妹

裡面好多源勳 水德圖

其實海外fans入面，我地識中文既fans都算係咁

有強國人快速翻譯...

我見好多水晶綜藝/電台節目既Eng Sub真係出得好好好.....慢

唔好引我 未返得去開

緊係有

都係 強國翻譯好快手

有冇人好鍾意睇水院同Tony爭在德

上次上Kangta個電台節目，水院直頭黑哂面

合照果時仲....

好正
水係真係一見到Kanya出現就黑面表情管理失敗

張海報係DVD還是photobook送

還是單獨買？？

DVD ah

我頭先Post個張唔係海報
係standing paper 有三款架
海報係另一d 相來
唔會同standing paper d相一樣既

lm

dvd裡面既night call真係好正

20代界水晶飯留名

返緊去

源勳

大舅好慘 成日望住呢2pair哂恩愛

宰鎮以前會po左張相上ig
十秒鐘之後又del左[/quote]
好符合佢嘅作風

Tony果下完全宣示在德既主權

outsider宰鎮

佢應該唔介意人地一pair pair

最介意人地講佢改名單野

開了

上次哥哥的想法 同在德差啲打架

我都係呢張 好靚

係幾靚 但我想要正面

你地買左幾錢？？

呢張係我電話wallpaper

315蚊唔連運費
因為連埋其他水晶既野一齊買所以懶得計運費

重買左咩

上邊呢個同埋買返re album(in版)

甜甜ig live!!!

岩岩入去就bye

今次係咪公開？？

我都miss左一半
應該係公開 等中字
好似有提到香港yellowkies 唔識韓文唔知有無聽錯

話會黎香港，唔知有冇聽錯

係公開就有翻譯啦

係啊有講

con??
香港唔係好多fan

我都miss左一半
應該係公開 等中字
好似有提到香港yellowkies 唔識韓文唔知有無聽錯[/quote]
話會黎香港，唔知有冇聽錯[/quote]

應該都係fans meeting仔啫

應該係我會黎架啦 咁既意思？冇講其他 唔知有冇理解錯

無講其他，一開始有人問佢幾時黎香港，佢話唔會，後面又話會，講笑成份居多
利申：無正經學過韓文

我都覺 日本都未開始點會咁快黎香港

日本成功左先講其他國家

今年仲有20周年演唱會

有可能出現既5輯

真係冇咩時間

不過真係轉左髮色

都係中意白毛多d

諗返起之前
台灣yekki係簽名會問g1會唔會來台灣
佢話 暫時冇呢個計劃
然後 台灣yekki又問在德同一條問題
在德話 好快會來架～

粉毛真心覺得太妖
金毛有天使既feel

開心左陣 唉好想見佢地

我下個禮拜就去日本 同佢地schedule完全唔夾

無挑金髮加淡妝係最靚 佢而家唔化妝覺得自己唔靚

九月fan meeting呢？

呢隻色都好好睇 算係啡毛定金毛
有時覺得佢而家個妝太濃 明明淡妝已經好靚
不過都係好靚仔

果陣就冇時間啦 我都想去同殷志源kiss 你去？

笑眼好正

@CHARMING(챠밍)‏

依隻係咩色

有人同我諗法一樣 好開心 佢眼妝仲濃過我
不過都係咁靚就算啦

oh 咁等20周年con啦！
係啊我會去

好cute呀

日本fans meeting??唔知有幾多香港人去

我見台灣人約埋一齊去

Copper
唔知轉髮色做咩呢

應該因為係日本出道

其實應該都唔少？ 我識有d都會去

白毛加眼妝太濃 顯得好妖

但呢個濃妝look又好好j

台灣人好似擔心到時唔知有幾多成係日本人

咁好嘅 身邊冇fd鐘意水晶 想一齊追嘅人都冇

睇得開心啲

可唔可以影相嫁？？

得就影D返黎

呢個接受到啊 可能金毛唱得又正

我覺得九月會好多海外飯

一齊係度追啦咁

無挑最正
覺得yg搞到佢好妖

髮型好似YG最正

粉頭(couple果隻色)同白頭都好得喎

HoonyCafe出左今日IG直播中字啦

粉頭後期太sharp pink仲濕髮
白頭靚好多

我都係 啲人話做乜中意大叔

三十幾歲都叫大叔
因為韓國少大齡idol先搞到佢哋好似好大年紀咁

係 但真心型過好多新團 以前從來只對女團有興趣唔睇男團 水晶是第一團

佢地同神話差唔多大喎

神話都未到大叔掛？

就係成勳個look都可以揮低好多細佢一半既idol啦

依家好多新出既idol一係整到差唔多樣，係精緻，但冇個人特色

一係整左都好樣衰

一代不如一代

啲friend中意小鮮肉

SJ都30-35啦

頭先咁岩睇左一段produce 101片
五個男仔唱得係幾好聽
但我望左好耐都分唔到邊個打邊個
一樣髮型又差唔多樣

101個隻......正常既....不過idol更新太快

好多idol好快就唔紅

唔知係咪idol既訓練都差唔多

檯面上既性格行為都好似，好似set好哂咁，成班人好造作

前ELF表示SJ都唔係咁

係 我覺得而家個啲係訓練工廠出離咁
無左以前上幾代有個人特色

其實好中意聽番佢地以前同d小黃既事
睇得出佢地真係緊張fans

take care cause i care

一代團 就算係望幾次都認到哂所有人
而家出既韓國男團 望左多次都係記得住一兩個

演唱會practice
島主又露肉

佢去邊都露

真係好散漫同唔齊

好想佢地上周偶跳sad song既2倍速

唔係下次comeback會唔會上

會cb得咁勤咩
利申好期待再上

成勳隻腳好似仲未好返晒

好似未做手術

但今年年頭醫過下

根據yg嘅風格 應該有排先有5輯

根本無時間比佢做手術

樂好似由無挑時期已經話傷緊

姜成勛
殷志源

如果真係黎我實狗衝

醫生都叫佢唔好跳舞

再加上佢成日整親隻腳
無挑果陣骨折
之後趕去電台又撞到腳趾甩肉
演唱會又搞到舊患
甚至之前個人con段vcr 佢喺屋企行行下都撞親隻腳

由夏威夷開始

受傷次數多到差D以為佢係領舞

真實的門牙真係好正

覺得佢地兩個感情咁耐真係好好

哨牙仔

無限遐想

十幾歲識到而家雙20真係

呢個gif真係

我之前係咁loop呢度

頭先睇DVD見到嘩左出聲

Why

好有愛

好恩愛 煮飯仔
順便問下，有冇岩做iphone wallpaper既相？仲用緊sad song 個宣傳照

年輕宰鎮

六人年輕水晶

而家用緊呢幅

宰鎮以前真係好正

宜家都正

係但都係我老公最正

殷閣下
想講以前佢地既人設同真實性格真係超唔同

邊個先

more

而家正D 瘋狂露肉
(張相一upload就打橫左 sorry)

志源以前人設好似係豪門貴公子+官n代
一做綜藝咪變左初丁

初丁正啲

佢一做番Leader 就成個唔同晒

綜藝身分同隊長身分可以話變就變
真係好厲害

agger 可以好成熟又可以好可愛

所以佢係越睇越中意

出演唱會dvd喎

YG好識搵錢，兩星期一樣新野

Fans要買到幾時，又唔係唔駛郵費

唔買啦

我寧願佢出釜山sg再版

我想要 其實運費真係好貴
之前想入1kyne 跟住運費等於入會費 最後都無入到

yg食屎狗

想問下香港既yellowkies係幾多歲左右
會唔會有佢地最想有既年齡層係道 即係00後
我90後

90後

90後
想知有無30代yellowkies

我都係90後 有朋友係30代

90後
唔見00後

識兩個韓妹00後係飯

80後

不過仲係2字頭

話時話，有冇人因為上個月攞到1位感動到喊

特別音中第2個一位

果日剛好係佢地解散紀念日.....

望住個mon同水晶佢地一齊眼濕濕

30幾喇

好感動 果陣對手仲要係iu定唔知其他

PSY & IU

係好感動
之前一直好驚佢地冇一位，一黎已經係老團，驚本身d小黃做晒人地老母之後唔再追星。二黎佢地對手係psy &iu，點知三個台都有一位（好似係）
睇直播個下我開心到大叫

上次세단어差少少真係好遺憾
今次拎到真係好開心 我都有份send sms架

三個1位

2個音中(MBC)

1個音銀(KBS)

第1個1位之前發生左YG出唔到貨既問題，搞到影響水晶既銷量統計

而因為YG同KBS係仇人，所以就算音銀係第1個1位

YG都唔認數，好彩之後果日MBC果度攞到，仲贏得幾多下

但因為MBC第1個1位(總計係第2個)，殷初丁走左去拍新西4，所以又想下星期再攞

再加上5月20日係好特別同傷心既一日...

最後當日殷隊長能夠親手攞到一位，真係好開心同激動

세단어始終冇實專

比較難

個陣水晶每上一次音中一位候補
我就會守住直播然後投票
然後係電腦睇住佢哋拎一位

90後
撘單問有無追超人回來了？

冇實專唔係問題 齋音源都可以贏
gd首無題無銷量但音源一位結果都拎到音放一位

其中一個問題在於水晶YouTube view太少
搞到係人歌既sns分數低
所以佢哋冇拎過人歌一位

另一個問題在於韓黃傾向用買碟支持水晶
但銷量只係有利於拎music bank一位
係音中 銷量只係佔1000分
水晶音源唔錯 但面對iu psy 臉紅的思春期等等既音源大戶 贏面唔大
好彩後尾音源組轉左策略咋

係屋企緊張到痴線

唔敢睇結果

今次水晶音源冇三個詞咁好

加上Youtube view又差

所以出左歌頭幾日以為今次食蕉，好驚YG雪佢地，合約又短

好彩韓黃晚晚凌晨發力

所以海外出道好重要，因為真係幫到Youtube view好多

音源一向都係靠韓國人，銷量外國人都可以幫下手

下次真係要用多D策略

雙主力一開始一定要放棄一首，集中谷一首上去

其實我鍾意sad song多D，但冇辦法啦，中黃決定谷be well

之後就變左推be well上去

賣電飯煲

音源既話 我地都可以開melon ac去幫手
水晶打歌期間我都有係melon聽be well
盡力去幫水晶 雖然效果唔大
但個陣見到水院上電台都刷緊melon
好心up 就去馬

銷量既話 水晶賣到七萬幾隻 算好架喇
反而擔心水晶會唔會繼Winner之後狂出dvd

我都係鍾意sad song 多啲
mv影到每個人都勁！型！

水晶隻專輯今次好似賣到勁貴

YG要錢唔要銷量

主要貴在得兩隻新歌 我自己覺得都可接受
但係個200頁寫真堅真質

一係架啦
普通人地一隻賣12900圜
覺得yg真係好過分
Re-album 就算啦，廿週年又係舊歌重錄
一次巡演出兩次DVD真係聞所未聞

其實今次2首歌都好正 佢地自己都好滿意
唔明點解音源跌得咁快
明明三個詞音源咁好 諗住今次都差唔多
有啲擔心下次cb 始終音源有慣性

兩首新歌
加埋幾首重新錄過既舊歌
我覺得算幾有誠意架喇

如果大家有聽過舊歌原版既話
就會發現重新錄音既版本入耳D

呢次音源大概就係水晶真正實力吧
三詞有話題有熱度所以音源好
熱度過左之後就打回原形吧
男團音源好的無咩幾個
但水晶勝在班fans好肯洗錢
你睇yg出幾多次週邊同寫真就知啦
Yellow universe仲要賣相....都唔知係咪係j家學返黎

一次巡演出兩次dvd既始祖咪係bigbang
yg又攞bigbang個套放入水晶

今次水晶出新歌真係出得好急

好堅持o係4月

4月尾IU個大霧都未散

後面又有自己人psy

仲要0宣傳，打歌期間0綜藝

狂上電台，DJ Don't stop

上次re-album都有出歌之前錄週偶, RM同Radio Star

今次綜藝真係好後期同好少囉

電台又係講黎講去都係果D話題，炒緊上年既冷飯

好心YG畀多D宣傳畀忙內團啦

昇材

bigbang只買過專輯，謝告知
咁真係Yg 好傳統
到底楊賢碩知唔知Bigbang 果套bigbang先適用......

跌得快 除左因為對手強
就係因為吸唔到路人去聽
而且佢哋上綜藝既話
就會引發到話題(e.g. 哥哥的想法的produce SechsKies)
但係打歌期裡面
得g1出演既共助7同埋志溶既超人回來了播緊
哥哥的想法 人生酒館都係打歌期完左先播

但我感覺上今次好似用左好多次簽名會黎谷銷量咁....

因為唔同依家新果批idol

水晶既fans集20中後，30代

擁有強勁？？ 既經濟實力

好過學生妹

佢依家搵緊新Bigbang

不過衰左

咪當yg做下實驗
不過如果yg 用bigbang模式發展水晶
只可以話 遲下大把周邊要買

可能同新西4一直未知幾時出發有關

果時遷就緊圭賢個兵役

預唔到隊長幾時唔o係韓國

就唔上綜藝住？？

希望水晶隻5輯唔會好似big bang隻正輯咁 講左幾年都未出

聽講依家D夏威夷周邊多到

仲未出完 今日好似仲有新

fans出錢送佢地去夏威夷

大家最中意佢地邊首歌?
Road fighter 勁中意隻舞

水晶得返年幾約咋

應該雪既時間都冇

如果睇返呢張圖既話呢
其實都會發現到
某幾日無啦啦賣左勁多碟
個D就係簽名會效應
之後就會銷量插水 插到個位數

所以我諗你應該講中左。。

去一轉yellow universe就洗左我十幾萬won
求佢唔好再出咁落去真係冇錢

都差好多下
唉其實都估到 簽名會搞得咁密

其實都同韓黃策略買碟谷銷量有關

因為目標一直都係音中同音銀

應該係根據佢地兩個節目音源銷量截數日有關

當然，有唔少fans想有得上台攞簽名....

水晶去夏威夷有贊助架
夏威夷旅遊局+ airbnb
夏威夷dvd本making book有寫

come to me baby + com’ back+ 騎士道

yg敢雪宰鎮咩

簽售唔算好多姐....

5月4日我記得係韓黃落大單既日子

為左之後果個星期既打榜

好似唔關簽名會事

應該寫埋Yellowkies

舊歌鍾意com'back heartbreak 預感
不過佢地真係差唔多首首歌都好正
最近先知原來郭富城有首歌係改篇自com'back 聽到廣東話版覺得好有違和感

宰鎮: YG係冷靜既事業家

因此宰鎮關係 我當佢地會續約掛？

有幻想過佢地轉去志溶開個間娛樂公司/志源既gym ent

宰鎮要供架車

水晶成日刷YG鞋

話同YG好夾

相信有好成績就有得續

因為冇左bigbang

Winner仲上緊位

iKON應該蕉返日本

水晶仲有利用$$價值

邊首？

宰鎮：jekk活動期起碼4年，因為我買左架車係48個月分期

起碼4年

我好鐘意bad girl 首歌好好笑
個唱腔好正

依個幻想個結果應該係好快食蕉

Couple

無挑未識佢地果時已經覺得好正

依家idol出唔到既歌

gym 冇資源
要靠志源一直上綜藝賺錢

紅牌出場

佢公司係咪有隊女團？

我見佢公司個vlive...有隊

Youtube搵唔到
大家有得心理準備先好聽 啲歌詞

係twitter見到有韓飯整1kyne手勢嘅case
好靚 係好簡潔嘅文青style 好想買
唔識貼圖 有興趣可以去twitter @TheloveG1 道睇

淨係得首歌掂

thanks

幾型喎 可唔可以團購

YG雪左宰鎮，咁宰鎮老婆咪雪番YG囉

雪左返去湊侄子侄女

其實當年人地個妹得十八歲一入公司就睇中人

其實yg兩公婆差幾多歲

12好似

但唔知點同佢講

簡單英文都得掛

佢話今日會開paypal account 架 海外應該可以送 等佢晏d 講

【體育朝鮮】[姜成勳畫報公開!美顏暴擊~]20日#水晶男孩#成員#姜成勳#通過個人IG公開了水晶男孩出道20週年紀念畫報,置身於花叢間的他完美的外貌吸引視線.凍齡美顏~太好看惹

靚到

佢出左paypal 啦 有幾多人會想買?

其實唔使咁濃妝

對眼

但睇嚟甜甜好滿意
佢應該鍾意自己濃妝多過淡妝

去個電台都要全妝 佢應該係接受唔到唔化了

咁又未必嘅 佢對自己嘅外貌好有信心
佢ig啲相都成日素顏
不過佢貪靚 迷戀自己濃妝嘅樣

我

我想要但部機款唔岩

有冇化妝都咁靚

外貌擔當。殺人微笑。姜成勳

我
佢唔係有好多型號咩

用緊垃圾htc

好想買 諗緊叫個韓國朋友幫我買定係叫官站直接運嚟香港

大家有冇睇過

好笑到

張水院

睇左啦佢走音超好笑

170618 我愛偶像 張水院評價TOP1(非原標)

緊係有 笑死
源勳啲笑聲入哂咪
Btw自從我睇完黃金漁場之後 每次聽road fighter都形住水院會走音

殷志源正到痴線

我都會形住形住
成日都覺得殷志源好鐘意笑9水院

除左5水晶 有冇人都有留意高志溶？
我好鐘意佢個仔 勝載

昇材超乖仔，仲要勁聰明

把口好叻 勁識講野

同時水院都成日diss志源

咩野正先

以為志源係甜甜既經理人

呢單野真係好笑到 話佢個黑眼圈好勁
志源嬲到

好似好耐之前已經笑緊志源係熊貓？

我仲未睇哂殷志源d 兩日一夜
睇到09年斷左

咁快嘅睇得 我先08咋

我07

迷水晶個排真係日日拎起部電話集集追
以前既兩日一夜真係好好笑
好想昇基快d番黎拍新西遊記

聽講今日殷志源同1kyne(?)去野餐？
我係微博見到

這些機會

呢度一齊買可以夾下運費
但朋友幫你會方便d 咁就梗係朋友幫你~

仲有兩次野餐架 加油

係咪開團

好啊

咁好

日本版個封面都幾正

點解blur左在德

呢張

SECHSKIES - ‘아프지 마요 (BE WELL)’ M/V (Japan ver.)

話說搵代匯俾won會唔會平過美金？

Full Version 要買碟睇

好想快啲聽sad song同three words日文版

Three words 會有日文版咩？？

有呀
前日大大野餐話鍾意sad song日文版多過韓文版 好期待

想知你地o係邊度睇到隊長D野餐消息？？

同問

我喺微博#殷志源#到睇
佢帶鬆弛熊餐具去野餐

咁qq既志源

宰鎮做kwiyomi
我覺得好得意
佢個結尾

成勛志溶飯lm

同人漫畫？？

幾好笑喎

酒凹

jenight裡面既宰鎮都好正

but呢個系列既水晶都好正

呢個系列完全係女友視覺

仲有冇其他圖可以up上黎

冇買DVD

有無睇大大個跳舞教學

冇

其他部分都係買dvd睇啦！

如果YG佢出fansmeeting DVD我會買

佢不斷出野我啲錢會無曬

大家儲定錢都得

買最想要果d

cd都買齊，但係dvd真心唔捨得

反而我買DVD 唉之前買左concert DVD 而家又出諗緊買唔買

我都覺dvd值得買多啲 有得睇有得聽
反而cd一次就realbum 一次就話係20週年專輯 但得2首新歌
當然如果有真5輯就緊係要買啦 不過ff下算

我買左20週CD realbum覺得唔抵

買左20周年音源就算

SECHSKIES THE 20TH ANNIVERSARY Blu-ray[The Portrait] & NEW KIES ON THE [HONOLULU]-LIMITIED EDITION-

新野？？

20週年寫真花絮+夏威夷dvd bluray版

又搶錢 yg

生平第一次見yg搶錢搶到咁
今年出既水晶野:

1月頭 釜山sg dvd gift box
1月中 水晶開final con+週邊sss
1月尾 釜山sg bluray
4月尾 20週年cd (兩首新歌)+yellow universe週邊+夏威夷週邊
5月尾 20週年photobook+Hawaii photocard collection (10款呀)
6月頭 20週年夏威夷dvdd
6月底 final con dvd
7月頭 20週年寫真花絮+夏威夷dvd bluray版
7月中 final con blu ray+20週年fm (會唔會有新周邊？)

出野出到咁快
大家個腎賣哂未

痴線
出完dvd後一個月又出bluray版
出新野我都gur啲 不斷翻抄真係

決定忍手唔買
等緊20th con週邊

冇見過出完dvd都要出埋bluray
dvd bluray兩版本一齊預售我就服
但而家真係好過分 見到都唔想買

but 加返日專上去先

係咪即係photobook隻DVD同埋夏威夷團綜隻DVD?

唔怪得啲人話YG藝人靠周邊都夠食

Yg搶錢公式 20週年fm 先有周邊 後有dvd 再一個月後就出bluray
20週年con都一樣
到底呢條公式會翻抄幾多次

放心啦 起碼次次都會咁出
yg 又話簽水晶唔係賺錢既?

唉其實我想咁買
無買photo book因為覺得唔抵但想要隻碟
最後買左Honolulu 炸而家又咁出

20週年究竟賺左幾多錢

仲有夏威夷dvd 會係韓國上映
當電影咁上

呢舖真係佩服yg....

我同你一樣呀
見到今日出左咁既野 真係

Yg心諗 簽佢地唔為賺錢 簽嚟把撚

頂 咁都得
到底韓國小黃係咪真係會出乜都課金

G1韓站嗰到宜家點？

yg

係咪冇人識

不如寫低想買邊款幾多個
我再dm佢

不過我見到GD solo演唱會個期密成咁

就知YG真係好等錢駛

有利用價值$$$好過冇利用價值

不過辛苦哂Yellowkies

韓黃儲左16年錢

終於可以好好洗下

但都要比啲誠意至洗得開心架
同公司bp出道成年 一隻實體都無
水晶就簽左約成年先得3首新歌 但不斷出野

YellowKies Day is sold out

因為水晶既fans多上班族

好有購買力

BP都唔係好夠歌

gd 開con
太陽開日巡
大聲開日本talk show 巡迴
使唔使用到咁盡

水晶之後係咪都會行呢條路
好擔心佢哋既身體呀

咁佢地又冇BB咁紅

海外又剛剛起步

應該用唔到咁盡

iphone6 黃色

iphone6 白色
要埋g1條帶

個個都傷晒
俾d時間佢地去做治療先啦

合約冇咁耐時間

bp似有得上認哥

幾時到水晶

水晶點解唔上多啲綜藝

好中意呢幅

我望穿秋水終於等到殷志源更新

正想講 唔計在德2日前更新ig 佢地集體失蹤左成個星期

係 等左好耐

係咪會繼續潛到fm為止

在德ig更新
甜甜同水院快啲上水啦

仲有大半個月

我一路睇一路好想笑

D發音...

利申: 唔識日文

屌 垃圾 咪放上黎啦 再放死全家

@zzioniluv

張飛好靚

@_g1sj_

就講就有

笑鬼死，特別係主唱，副歌聽左好多次都唔知唱咩
水院最似日文，不過同填詞好大關係
利申：識日文

好靚
睇衣著似係合照event果日順便影埋

唔識日文嘅表示副歌真係怪怪地
水院同大大段rap都好聽

成勳更新左
係咪去左夜店？

幫你地買左啦 麻煩留個contact 俾我啊

好想笑
但殷志源又話SAD SONG 好聽D 既

成勳又更新左ig
坐姿

係呀 同我去 我叫佢更新ig嘅
ff

係咪講緊自己果part
佢話佢記唔到日文歌詞 唔會唱live

對腳愈擘愈大

志源係be well日文版開頭既rap 真係
唔識日文都覺得好奇怪

我都覺 啲發音好怪

又放閃好犯規囉

隊長剛剛vlive

錯過左

應該有得返睇

全女班

好羨慕

這些機會是屬於韓國小黃的

Dvd個盒 但poster好靚

無買

無錢啦

話說台灣ptt同微博都有人討論甜甜隻手條紅繩既問題

依家冇人講起....

有冇詳情？？

自從簽售會之後佢一直帶住(？)條紅繩
然後好多小黃懷疑佢......囉。

我睇緊呀
只係覺得佢唔似會咁樣做既人
唔通佢唔知比小黃知道會點？
定佢覺得韓黃都知 無咩所謂？

睇佢平時份人咁識做，就算有女友都唔似係會戴繩傳情
大家好在意？我比較在意幾時出五輯 Yg 日專真心做得hea，聽完主打日文版真係一點收藏既慾望都無

我同你諗法一樣
其實更加在意g1同1knye去野餐

其實係咪0宣傳 youtube個view數低到有啲不能接受

其實佢地都差唔多40，韓黃都好多結左婚生左仔，甜甜有對象都唔出奇丫
唔好搞到文熙俊咁咪算囉

台灣ptt係有咁講

我覺得係因為海外fans唔多

但我記得佢5月fm 個陣話而家對女性冇咩關心既...?

同零宣傳無咩關係吧，海外人氣唔好，但都好正常啊。又唔係新團又無咩勁爆既野，殷志源唔係話日本fm回響幾好咩？

唔識日文

唔係好知唱成點

不過好似其他idol既日文版通常都係翻譯韓文就算

係佢咩，唔係宰鎮

垃圾

有咩？咁講都係安慰小黃姐
佢應該係話對圈中人同女團無興趣

島主

其實Fm賣哂飛未？

記得橫濱場賣哂

希望甜甜公開之前
唔好講太多唔會戀愛 唔會結婚既說話
比小黃做好心理準備
好似水院咁就差唔多

唔知啊 我個日係咁聽到 但我韓文能力有限

非常認同，唔好賣男友人設比較無咁易引起女飯反彈吧
但呢個年紀想繼續做偶像真係要好好處理拍拖結婚呢樣嘢

甜甜講得太多既話
一旦佢有對象 小黃就會記得返佢講既野
然後就會覺得甜甜呃左佢哋

我唔想佢受到打擊呀 之前佢已經夠慘架喇

佢正正就係賣男友人設
重要成日flirt小黃
9估 水院完左3年合約就會結婚

所以佢而家開始轉口風

佢話係合約期內
為左做好心理準備
我係咁睇水院女朋友ig

大大唔係話合約期內唔結得咩
女友ig係咩

可能我記錯啦

依度既正皮同負皮一直都維持住3個狀態:

1. +1
2. 0
3. -1

佢應該要減下做一D會令小黃有不必要誤會既fans service

只o係fans meeting轉唔夠

最好平時都要轉埋口風

【《熊孩子》Tony新家公開 被吐槽「終於瘋了」】

我覺得應該會續多一次約

依家仲有1年多就完約

神話Eric聽日結婚

一代團都係時候......

由細到大flirt慣左介唔到

佢又唔係屋企忙內

大家鍾意叫小黃多D，淨係Yellowkies多D

點解男團就要負皮？？

佢妹都話佢天生會撩

用廣東話講小黃有啲柒
不過打字就方便啲

我鍾意叫yekki

我都係 即時諗起大大把聲

小黃適合以前既fans

Yellowkies適合依2年先鍾意既新小黃

所以覺得韓星攻日好無誠意
特別係yg呢兩年，韓文詞直翻日，低b到嚇死人
岩岩聽左bp playing with fire 日版，覺得Yg 好慳皮，d 日文詞⋯本身日本人就算偶像既歌d詞都填得唔差，有時仲好好，唔明點解唔拎多少少誠意

聽講好似係宣示主權

最後水院搞返掂

果時仲未係Yellowkies

最近睇返黎...有冇人可以詳細講下

相信其他公司都唔會好認真

紅既話唱咩都買

咁首TT既日文歌詞又hea唔hea？？

前晟敏fans表示晟敏同佢個女人一齊之後成個人變哂

佢老婆係咁得罪fans，但晟敏唔補鑊之餘，仲覺得冇問題

係ELF既都想踢佢走

非e.l.f表示 單係佢堅持要係sj回歸個陣公開戀愛又準備結婚個下已經值得踢佢走
仲要係自己最大個站站長生日個日公開結婚
極品來

水晶唔會咁做既 我信佢哋對yekki個感情架

紅字果個我都唔知

我都係第1次見唔重視fans既idol

話哂米飯班主

當年有站關左，有站堅持住

不過因為最近單野都關埋

當年我SJ最鍾意係佢

依家....不了

因為咁有D怕再太鍾意D idol

所以唔係好想買野

驚有一日後悔

到時唔知揼唔揼好

紅字真係
咁大份禮 驚死人唔脫飯咁
不嬲鍾意idol還鍾意 唔需要傾家蕩產買哂全部野
按自己能力 理智啲覺得值先好買

飯左水晶先第一次買韓團dvd
不過見水晶周邊咁出法
覺得韓黃好慘

周邊咁出法真係無話可說
Btw 有冇人有買新果隻dvd，想知聽落有冇修音？

個人認為無理由又買dvd 又買bluray呀
土豪小黃 大把錢果啲另計
就算買足哂啲碟都唔代表保障到偶像 一個唔該遇著間仆街公司好似以前dsp咁 報細數逼佢地解散

點樣處理結婚依樣野都係一門學問

今日結婚既Eric好似都有畀fans話佢講大話

甜甜頭先ig live

其實我當年鍾意SJ果時買得好少

只係佢地返香港開con買左D 晟敏既野

依家好篤眼篤鼻

揼左又覺得哂錢

依家先講

點解
感覺上先公開拍拖再結婚 fans會容易啲接受
好似水院咁 只要女朋友肯低調嘅話 遲啲結婚應該無乜大問題掛

好似係佢地幾年前被爆拍拖唔認

係咪公開

成勳果頭又淺色左既

頭先我都唔得閒開聲聽 齋睇畫面
反正係公開嘅 等睇中字好過
佢好似去左渡假

應該係洗淺左
照舊輕鬆carry任何髮色

聽講水院入過去黎

係 佢完全係成勳頭號迷弟

Btw Hoony每次完live都cap放上twitter好可愛

係佢本人做咩？？

要用佢個ig account cap圖架嘛
佢twitter應該係比人管理 但自己都會用

作為前神創，解釋eric結婚單野真係好複雜
因為件事絕對唔係單純因為結婚而令部分fans嬲
(注：其實大部分海外神創都唔知韓飯嬲乜
佢哋都抱著祝福態度看待Eric結婚)

都未夠晟敏世界級

話說聽講甜甜今日IG LIVE有講佢唔會結婚

好似係咁講

最後要睇埋翻譯係咪

遲早畀人抽後腳

甜甜又真係知yekki最近講咩架喎

緊係唔夠啦
Eric後尾真係有聽fans講野
但晟敏

唔好亂講野呀甜甜

佢好似唔驚死

曾經飯過世界級idol既我

今次飯水晶

真係好驚受傷

所以比起出錢買碟同周邊

寧願出力刷Youtube，iTune買歌就算

除非佢地將來畀到好大安全感我

因為真係會受傷

返工個心都會"嗱"住

結婚依家野梗係自己地盤交代左先啦

但係明知個大話會穿都要講真係傻囉

誠信依家野咁重要

其實連路人都知佢地結得咁急係咩事嫁啦

擘大眼講大話

將來鬼信你

90年代既fans依家都大啦

有哂家室

仲可以做到咩暴力行為

無惡意，但想問下其實你飯idol係因為咩？

idol依家野吸引到你就自然會飯

唔小心鍾意左都唔係咁易出坑

等於好多人like EXO, Twice

但唔鍾意就點都入唔到坑

idol同fans既關係就好似磁鐵一樣

同性相吸，異性相拒

甜甜IG live中字出左

你係女友飯？

唔想做依樣野

想做理智fans

咁我理解你點解會咁易受傷了......

第一次聽要安全感先買野...
一路以為買cd係粉絲門檻....

除左畀世界級idol搞到果排有D失望之外

都冇"受傷"過

因為又鍾意左其他韓國野lu

應該未到"好易"受傷程度

買黎又唔成日攞黎聽

屋企好大咩

講安全感係誇張左

不過支持偶像都有好多形式

唔一定要大量貨金既

啱啱睇左 靚仔到
佢重拍左視頻 遲啲有得睇

但真係唔好講D將來會畀人抽後腿既說話

點解佢可以講得咁肯定

小心為上較好，最近有咁多人辦

佢諗都無諗就答
見到有小黃話明明佢之前fm先話要結婚
雖然只係用講笑語氣diss佢 但真係覺得危危地
感覺上佢偶像包袱愈嚟愈勁

偶像包袱指邊方面？？

究竟佢諗咩

依個話題咁敏感

真係要認真D，同處理得好D

即係而家好緊張自己形象

你地應該有睇水院果集Taxi

突然諗起....

其實Sechskies未重組前

佢對結婚個態度係點？？

諗起咩先 淨係知佢講左好多野但比人cut哂

殷志源使唔使咁型

好型

trauma堅正 I just cry～
佢一整好個髮型就好後生

我最中意佢紮起啲頭髮

曾經交往既對象...

佢講左咩畀人cut？？

同初丁真係好唔同

@水晶男孩中文站_YFlower

【INS相關】#jekki# 賬號jfamily_boss

志源哥什麼時候來? 哈哈哈 planman new beginning_札幌遠征隊出發~~~^^ #planman#Jekki#殷志源#張水院#隊忙line第2彈#北海道#札幌#JolJamtv#JFamily#咕嚕咕嚕bus

終於去啦

好期待首尾line
一定嘈到爆

好sexy

個wave真係好正

全黑大大
其實張水院係咪得罪左cody

佢啲wave真係好sexy
超鍾意佢一唱歌個動作同表情

點解水院啲衫成日都好似阿伯

拍依個應該同YG冇關

兩邊都得罪左

笑左
本身淨係睇上半身張相都可以接受
當睇到全身相果陣

其實我見winner同其他男團都著過類似
可能潮流黎

真係唔識欣賞呢種標奇立異嘅潮流
好似阿伯/虧佬

170702 不是jekki是couple...補獲殷志源♥張水院，和睦地出國前往日本

新聞出處：

[內文]

不是跟jekki成員一起，就兩個人出發了。殷志源跟張水院。

殷志源和張水院於2號通過網絡綜藝節目"Plan Man beginning"前往日本北海道旅行。

殷志源擔任MC，而張水院則是嘉賓。先前曾去了日本九州旅行的二人又再次一起去旅行了。製作組方面表示"除了殷志源張水院外還有自稱老小的某人會一同前行。在九州旅行中有好好跟隨着殷志源的張水院在這次旅行中把老小的位置轉交給新的出演者了"

"Plan Man beginning 北海道篇"將於31日通過naver tv channel "joljam tv "首播。

FB＠SechsKies HK：香港YellowKies page

Tony同在德間屋裝修之後變左便利店同酒吧

笑左

cr calleedesign

超豪喎

其實我幾中意

聽講最新果集熊孩子有水院？？

有呀

見到個陣勁驚喜

睇完 taxi+我兒子是無罪的
終於夠膽答

尋晚睇左隊長以前上HT既片

講到佢同甜甜既黑 歷史

講到隊長以前想o係飛機廁所食煙

跟住叫埋甜甜

但係兩個未食已經畀空中服務員發現同誤會

落機畀警察拉左

拘留期間扮唔識聽英文

以前隊長上節目偶然會提起水晶既往事

有咩節目有提過水晶既可以推介下

隊長既綜藝實在太多

睇極都睇唔哂

其實我完全贊成隊長要分開在德同Tony

佢地個屋企設計真係好難結到婚

而家裝修埋 律師細佬又搬走埋 佢地真係夫妻咁住

其實甜甜而家重有無食煙
點解佢地食煙但把聲重係咁好聽

其實係 但無人可以分開到佢地

宰鎮係我大佬

轉發下消息先
雖然可能大家睇過

1. 今日香港時間20:30
會舉行要求yg改善日本水晶活動宣傳現況既行動

轉至ptt水晶版:
- 參加方法
從20:30開始一小時，寫下要求並加上 #ジェクスキス，最後加上 @ygent_official @YGEXStaff (日韓公司帳號）

水晶無日本宣傳之餘
而且在日網搵水晶顯示出來都係舊相
甜甜d 相仲要係出事個陣既
所以希望小黃都出一份力

2. 係微博成日出現既mnet投票
[url]
[/url]

我淨係知依家隊長同在德有食

宰鎮應該冇(參考My Little Television)

白水晶兩個都唔知

好心YG就搞好D海外宣傳啦

佢係咪想搵錢嫁

其實我好奇果個Twitter總攻係咪得台灣做

其實海外國家有冇參與

不要再說了無比

@水晶男孩中文站_YFlower

@gym_ent

1kyne kit開始配送了!1kyne會員卡, photo card, 迷你等身牌, 鑰匙圈, 反光手幅, 馬克杯, clear文件夾還有連未公開的禮物也包含的充實的構成! 在1kyne銀色盒子裡裝得滿滿的! 馬上就見面吧~

之前ikon起碼都有係日本到登廣告牌先
但水晶既話 除咗開fm 真係唔見有咩宣傳
我就當係D staff幫哂師妹團出道先

Twitter總攻我諗冇用
因為yg就係唔會聽粉絲講
除左cancel水晶演唱會既大合唱之外
唔見佢聽過fans講嘢
話比水晶知分分鐘好過要求yg做野

咩事cancel水晶演唱會既大合唱？？

親生仔女點同

但其實YG成日都被人鬧唔宣傳

呢到有講

d練習生老師都有叫學生參加呢
後來cancel左

不過要搞到上新聞先取消

G1張自拍好可愛

其實韓黃好勁

叫韓黃反映下日本promotion問題先得

多利啊

SECHSKIES - ‘세 단어 (THREE WORDS)’ M/V (Japan ver.)

Sechskies 電影飛賣哂

韓黃真係勁

水晶會去謝票

so sexy

鎮呢張勁靚

佢真係好鍾意露

菊花唔畀隊長剪頭髮

搞到佢o係新西遊記4要成日紮住頭髮

當然，都係好sexy

我最中意佢紮起 唔係個個紮起都仲咁靚嫁

楊社長個女真係好鍾意佢

正常

由細湊到大

分分鐘見舅父多過老豆

有野可以露梗係露下

露既地方無blur到

成勳隻腳幼到

仲幼過女人

佢既髮色日日唔同

都唔知邊個係最近

果本咩黎？？

9/7 義賣會宣傳

我都諗緊
佢琴日張ig自拍到底係舊相定新相

聽日水晶好似有活動

最近悶左好耐......

宰鎮今日著依件西裝

@Jjioni World‏

@love_hoony

💛TRANS💛 Jek Q Jek A #jangsuwon

The place you want to visit for the next concert!!

Taiwan, SG, Philippines, HK
I'd like to do an Asia Tour

@A_HA‏

終於知道佢頭髮咩色

我都係鍾意佢淺色頭髮多D

@mya_ksh

好瘦.....

@jellytotoro

點解個樣愈嚟愈後生

@LISIAN_6

@double_J662

搞咩

隊長幾時可以剪頭髮？？

170707 젝스키스 (SECHSKIES) 용산 무대인사 은지원 직캠 (7:30pm)

真係好嫩

成勳瘦左好多

對比幾時先？？

佢依一年都一直係好瘦既狀態喎

對比前幾年就真係瘦左好多

【INS更新】姜成勳 賬號kang.s.h.0222

辛苦了我的頭皮>頭髮暫時休息一下，但是？🙄🤣.

休息過後..要染所有能染的顏色，哇哈哈!!!!!🤗😋

@水晶男孩中文站_YFlower

一直好瘦 但呢幾日啲相睇落重瘦過cb果陣
啲手腳幼到

我見佢隻腳一直都好幼

前幾個月去夏威夷果時已經係

主唱應該係皮包骨0肌肉既人

我覺得宰鎮都有瘦左

但瘦得黎好睇，同埋有肌肉

水晶肉體擔當

佢有腹肌
不過當然唔夠宰鎮嚟

但佢塊面都瘦左

可能為日本出道掛

日系少年

Cr. kbsgayo

【OSEN】#防彈少年團# 連續9個月獲男團品牌評價一位[讚]從2017年6月7日到7月8日為止，多方面數據綜合分析結果顯示，7月男團品牌評價排名前三十依次為：#防彈少年團# 、#EXO# 、#SEVENTEEN# 、#水晶男孩# 、#Highlight# 、#SHINee# 、#NCT#、#FTIsland#、#VIXX#、#Astro#、#INFINITE#、#BTOB#、#神話#、#Superjunior#、#BigBang#、#NU'EST#、#MonstaX#、#VRomance#、#GOT7#、#BlockB#、#JYJ# 、#B1A4# 、#Beast#、#HALO# 、#2PM# 、#BAP#、#東方神起# 、#TeenTop# 、#SF9# 、#WINNER# 。

估唔到仲keep到頭幾位

同大勢男團有得揮

好young啊呢個look

成日都好想知呢個係點得出離

其實呢個評價代表乜
佢地都無廣告/代言

@水晶男孩中文站_YFlower

2017年7月男團品牌價值排行榜，水晶男孩第4。
其中，community指數在所有上榜男團中排名第一。（上榜以來該項數據居高不下）

2017年5月到7月，水晶男孩的排名分別是，第2，第4，第4。
水晶男孩是所有上榜團體中，出道時間最長，平均年齡最大的團體。

（應部分小夥伴們要求，男團價值排名翻譯見評論）
【翻譯＆分析】Aing of YFLOWER

型到

熊孩子 Tony家 室內裝潢幕後花絮故事 "TonyAn&金在德" 訪談

🌼YellowkiesFlower‧小黃花出品🌼

why so cute

大大都瘦左好多 個jawline

好似佢後生全盛時期咁型

點解得s8

又搶錢

其實點解佢叫島主？

而家型啲 男人味

因為佢成日去濟洲島

話說而家周邊減價 係咪準備出新野

又搶

出左4樣新野
趁宜家減價，買返件衫先

我都想買

好鍾意呢件sweatshirt 佢地著得好好睇

@SECHSKIES_OFFICIAL

[SECHSKIES - 2017 SECHSKIES FANMEETING 'YELLOWKIES DAY' GOODS LIST]
2017 SECHSKIES FANMEETING 'YELLOWKIES DAY'
-唱片/DVD銷售展位 (10:00~19:00)
-新銷售產品:
1) YELLOW AUDIO USB From. YELLOW UNIVERSE
2) SECHSKIES RANDOM PHOTO VER.3
3) SECHSKIES PHOTO TAPE
4) SECHSKIES X SAMSUNG Galaxy S8 SMART COVER [LIMITED EDITION]
此外, 敬請期待其他更多內容。

#SECHSKIES# #젝스키스# #젝키# #THE20THANNIVERSARY# #FANMEETING# #YELLOWKIESDAY# #MD# #GOODS# #옐키데이# #170715# #SK핸드볼경기장# #YG#

USB入面其實有咩？？

@soostyle83

#젝스키스_이재진_생일축하해

好想要個phototape
usb

露肉擔當宰鎮生日快樂

身材擔當

臉蛋天才生日快樂

我都係
好中意後面個條帶

島主開返instagram
大家快啲去follow

即刻fo

follow左 等左好耐啦

島主生日快樂

好正 好多自拍

佢啲自拍奇奇怪怪

即刻follow左

驚左個IG轉private

佢本身就係四次元 點會正常咁影相

真係有好多水晶既幕後相

好後生

呢個look好正
之前vlive見到已經覺得好
好彩島主ig有咁多相

有咩？？

依個？？

我覺得依張好正

應該都係

屌 殷志源啊！！！！！！！

點解可以咁靚仔

始終染髮

問左老豆未

隊長突然間好潮

好正呀

型到喊

為左yellowkies day
好型啊

好想去啊 點解我冇得去

潮男殷志源
lucy就好 日日都對住咁型嘅老豆

我都好想去啊
希望個頭keep到下星期日本fm

佢老豆唔比佢染？

好想做lucy

係咪YG叫佢染依隻色？？

好似有講過話唔俾

大大新髮色令我諗起文熙俊

係佢好似話會比佢打

文大

幻想緊個畫面

出左日本fan meeting周邊

得個袋叫睇得上眼
A4 file諗緊買唔買，因為好似係random款

毛巾都好似幾ok

好想去fm .....

冇去日本果個？？

頭先又同老婆睇返無挑
我地都話如果佢香港開concert,幾貴都去

fans meeting 都照殺啦

@hanchi99

@mandu_hee

@197868G1

見中國貼吧送大米應援

如果香港有人搞就好啦

hk有大米應援啊
我係jekki個hk fans page睇到

@hoonleedn222

阿里巴巴贏左.....

2倍速品生品死

露肉裝

嗚呀

校服look好正

成場concert咁

唱左好多歌

自己最想睇阿里巴巴造型 願望成真了

島主work work work work work

今次fansmeeting應該會出DVD

好想買黎睇

放心準備定錢都得

島主秒刪露肉照

今次我個荷包好痕

【每日經濟】[水晶男孩20週年FANMEETING,"希望此刻成為最難忘的回憶"]昨日(15日),#水晶男孩# 在首爾奧林匹克公園SK手球運動場舉辦了他們的20週年粉絲見面會<YELLOWKIES DAY>.這也是繼1999年之後,水晶男孩時隔18年首次舉辦的官方粉絲見面會.

見面會上成員們向粉絲們傳達了他們的感謝之情"重組後首次舉辦FANMEETING感懷猶新.能有這樣一個機會全部都是托粉絲們的福,真的非常感謝""和大家一起度過出道20週年這樣一個有意義的日子很幸福""希望此刻可以成為最難忘的回憶".水晶男孩演唱了<ROAD FIGHTER><GOT A FEELING><SAD SONG><THREE WORDS>等熱門歌曲,大展從容颱風.粉絲們也從頭至尾和他們一起合唱並應援,場面十分壯觀.

這次見面會不僅有表演舞台,和粉絲們之間的互動環節也非常豐富,特別是成員們還親自充當MC展現了出色的口才.最後水晶男孩表示"大家一直一點一點的積攢回憶感覺特別好.以後我們也會一直努力,請大家不要厭倦繼續支持我們.20週年的演唱會上能再見到大家就好了,日本也會好去好回的".

[img]

張水院生日快樂

G1較左private ge

佢較左一排架喇

佢話ig啲相係for小黃睇 所以private左
同時都禁止followers share佢啲相同文字

但BTW佢之前follow13個人 而家得12 唔見左在德

在德早排都unfollow哂全部人

在德同g1之前就係比d anti 話
在德個單就唔知 但之後佢就unfollow所有人
g1個單就係po完新西遊記d相
比人話係歧視黑人
所以佢就較返Private同埋講明淨係比fams睇同唔好share出去

小小事就俾人話

島主個IG過1000就會刪post

想save圖就盡快

所以我依家係咁backup佢啲相

韓國啲anti一有位就入架啦

水晶三個去左塞班島

唔見隊長同甜甜

@中華黃飯糰站CY_RiceRoll

【20170715 fm後記——為什麼我會喜歡上你】

唔明點解張機票名仲係LEE JAE JIN？？

佢應該改左韓文名 但無改到英文名
我更加唔明點解yg叫佢做lee jai jin而唔係lee jai jin

改返先

但英文名唔係跟韓文拼出黎嫁咩

佢韓文名完全唔同喎

好奇怪

佢地應該只係去玩

唔係既話小黃又要貨金

佢地好似係拍節目

係呀

剛剛PTT見到

好彩係唔駛畀錢就睇到既綜藝

yg: 唔緊要 仲有20週年con比我賺一筆

YG: 整緊Yellokies Day FM隻DVD啦，你地準備好個腎未？

成勳ig live

又live?

有冇公開

水晶日本出道大發

晨早流流live左勁耐
狂講英文同唱歌

可以公開 所以應該有片

放下cap圖止下引先

佢果個時間唔係瞓緊覺既咩

睇黎係1世代偶像分組去旅行

HOT好似去左台灣

仲有Danny跟孫浩英....唔知去邊

依個特輯好正咁

躺放
佢啲頭髮好可愛

god好似去蒙古（？

佢好似7點幾就live
個樣勁眼訓

我睇到既係6：41開live
今次好難得冇miss到live
仲諗緊佢點解咁早起身

幾時會知道水晶日本出道成績？？

香港時間？

係

即係韓國7點幾 都係好早
見到佢個黑眼圈都深過平時

@jfamily_boss

planman new beginning _北海道篇 1輪預告open

【SECHSKIES】
7/23(日)YOKOHAMA BAY HALL公演
★CD出售攤位信息★
決定演出結束後舉行擊掌會‼️在會場購買新專輯可以獲得擊掌會的入場券

這些機會
話說呢到係咪有絲打會去

咩尋日甜甜IG live有成40分鐘咁長

主唱好似已經出發去日本

twitter推緊#SECHSKIES_DEBUT

宰鎮開左官咖

有冇人有隊長三個傻瓜既source
想睇 但搵唔到中字

你可以搵搵g-one小學殿，我睇過一集係佢地做㮗幕既

水院個女朋友又比人鬧

做咩啊

Del左post lu佢
佢應該係同啲friend 去日本玩
一開始只係post左單人相風景相
跟住啲人以為佢跟水院去
就又鬧佢又係到曬啊唔低調會拖累水院啊
好慘

水院去日本好明顯係做野
咁都可以鬧佢女朋友？

@eunsh_k

[quote]@eunsh_k

[/quote］
初丁

Cr 94amber

完全睇唔到係咩色頭髮

YG唔該畀多D宣傳啦

今日fans meeting現場好似high過上星期

係咪海外fans熱情D呢？？

宣傳車可以話係宣傳個陣必做既
但係Banner個d呢 電視廣告呢

有師妹團做對比
真係好想屌鳩yg

佢地有出道showcase

水晶佢地.....

隊長似唔似黑社會大佬

宣傳真係諗下好啦

會唔會同YG對今次日本出道成績好保守有關？？

見成員自己都話唔成功既話，就會執行李走

真係好想佢地今次日本發展成功

咁先有機會出海外開con

佢地今日全部都好正 講日文好可愛
但擊掌幾秒就完左

好記得隊長話攻日唔掂就會走
雖然我好憎yg成日將d團扔向日本
但硬係覺得水晶攻唔到日好sad

如果兩團唔係差唔多時間係日本出道
咁我就冇咁心酸。。

真係要擺時間落去

同埋畀多啲宣傳

聽講八成韓黃

日黃究竟有幾多

睇PTT話日黃比想像多

有HK Yellowkies去捧場真好

想畀水晶知香港有唔少小黃

參考下面

@水晶男孩中文站_YFlower
#水晶男孩# #SECHSKIES#
【榜單】#Jekki# 2017.07.19

-Oricon 7/19日榜〔23位〕
-iTunes全榜〔6、7、10位〕
-iTunes K-POP MV榜〔1、 2、3位〕
-iTunes全榜專輯〔36位〕
-iTunes K-POP專輯〔3位〕

係咪要日黃買先計？？

應該有唔少外國黃有買嫁

［標題］BlackPink X GirlFriends X Jekki 'BOF'第二輪陣容發布

［正文相關］
首先SECHSKIES是風靡韓國90年代的巨星，是正在重新書寫現存idol歷史的組合。1997年出道的20代偶像在當時佔據巔峰人氣。2000年因為解體而帶來了巨大的衝擊。2016年的再組合引起了巨大反響。以再組合的形式，在10月發表新歌“三個詞” Gaon榜的數字、下載、BGM部門中佔據了三冠王，堂堂正正的衣錦還鄉了。在11月“melon music awards”中榮獲"名譽殿堂"，並在12月把1997年至2000年活動期間中最受歡迎的名曲，抽10首再錄音後發表。今年年初在“金唱片”中榮獲男子組合獎，在“首爾歌謠大賞”中獲得了本賞。還在去年參加了BOF開幕演出，用黃色氣球聚集了眾多觀眾，一時成為話題。今年發行了20週年紀念專輯，在各大無線台音樂節目中摘得一位，獲得的人氣讓16年的空白期也變得不那麼重要，現在他們正作為元祖愛豆，迎來了第二個全盛時期。

釜山line又返家鄉喇

直程係水晶主場啦

拜託今年韓黃繼續包巴士去

如果係19號呢日既榜
都幾難上到頭十 個日既第一銷量好勁
睇到上到榜既消息都放左心

點先count入榜？
首先直寄去外國既日專唔計銷量
直寄去日本地址既先計
如果要計入日榜
就要親身係o榜指定既2022間cd舖買
係其他舖買可能只係計入周榜銷量
另有一說指
如果一次過買幾張(即多於一張)既話
都只係計一張
所以最好逐張逐張買

真係要靠日黃

有問邊d係韓國黎 起碼有一半舉左手
入左場其實我隔離好多都係韓飯
但日飯都唔少架 係比想像中多好多
同埋個日買cd 就有擊掌會 其實應該都賣左唔少 見d人幾隻幾隻咁買
我諗都計銷量 因為佢個袋係hmv黎
係日本既cd舖買就計架啦應該 好似tower records個d
(應該冇講錯掛)
但宣傳真係唔夠.... 咩都冇

你係咪有去？

氣氛如何？

香港小黃黎左幾多？

我見主唱果次直播

有唔少外國fans

我覺得海外市場唔係冇得做

但真係要多多推廣下

上多啲綜藝

參加音樂節目海外特輯就好啦

係咪YG團唔多會去海外特輯？？

印象中得Winner去過
去海外既話通常yg開世巡
(e.g. bigbang gd 太陽 21 ikon既世巡

bigbang 21梗係唔駛參加啦

本身海外咁紅

水晶好需要囉

@水晶男孩中文站_YFlower

【榜單】#Jekki# 2017.07.24

-Oricon 7/23日榜 〔9位〕
-iTunes K-POP 專輯〔7位〕
-iTunes K-POP MV榜〔2位 Sadsong、3位 BeWell、15位 ThreeWords、36位 Couple〕

有小道傳緊水晶10月會comeback

唔知係咪5輯

IG見好似係10月10日(加埋等於20)

台灣PTT又暗示係10月2日(乘埋等於20)

但10月9日好似係TWICE comeback

唔好同佢地撞就好啦

@yoonjikang

甜甜個妹幾似佢

其實佢2個差幾多歲

有去
其實氣氛好好 都睇得出佢地係enjoy既 唱歌個陣都好high 宰鎮都笑得好開心下
我唔知有幾多香港黃 不過我身邊所知有去既香港黃大慨十個左右

聽講水院條女又比人鬧

170723 BIGBANG and Winner送給水晶男孩在日本的第一場粉絲見面會的花籃

@dtizsli

個笑容好正

係 明明乜都無做過

其實係咪元祖黃唔like佢

我諗係 前日定琴日佢打左千字文 啲人係樓下comment 鬧個啲我入佢ig 睇都係三十零既韓黃 反而支持佢個啲係後生啲

新黃應該比較開明

planman new beginning 北海道篇2輪預告open!

無啦啦睇左無限挑戰集六六歌
好感動 仲有覺得宰鎮好搞笑

我自己睇左果幾集好多次

我都係 好感動

Me too

好時間就搵返出黎睇

<170725 韓流zapu 水晶男孩>

島主既競爭對手轉左做BIGBANG

之前咪有位巴打幫手買g1機殻嘅
韓站係咪開始發貨喇

金希澈(水晶狂粉？！ )尋晚IG直播live提起Sechskies

仲唱埋Three Words

@希藝凌

170726 #金希澈# @希天才 ins直播
李東海留言: 水晶男孩
希: 各位我們東海真的是水晶男孩的狂飯來著，真是去sm選秀的時候唱的都是水晶姜成勳哥的歌My love.那時候東海選秀的視頻超搞笑的（學東海）真的東海就是這麼唱的。這個為啥發不出來是實況嗎這個，啊我真的，偶像歌手裡面我覺得最帥的rap就是這首水晶男孩哥哥們的三個世界裡面的殷志源哥哥完全帥的，這樣的歌曲我們要是也出一首的話也會很帥的吧。白日夢，這種略帶憂傷的。就這裡，志源哥的rap超帥的。

諗起佢人生酒館reflex咁跳jekki 啲舞同教返佢地 狂粉啊

想問有冇人入左宰鎮個cafe

水晶係咪去左濟州？？

好似係

又做島主

申請咗銅會員

請問升級有冇規定d咩架？

升銀要影melon同專輯

YG總出動 社內實境秀 "YG戰略資料室"
YG娛樂29日上午公布新的實境藝能節目"YG戰略資料室"的預告。
"YG戰略資料室"將根據YG內部實際發生的事情改編成情境喜劇。
YG相關人士表示:目前還沒確定播出日期跟播出頻道，最快會在9月開始拍攝。

有Sechskies!!

【ytb】YG Ent.公開視頻』YG戰資企劃會議』.YG戰資指的是YG正在企劃中的新單元節目<YG戰略資料室>,是以YG公司內部實際發生的事件為背景,改編製作而成的真人秀.YG方面表示」目前還在頻繁進行著企劃會議,最快也要9月才能開始拍攝,具體的播出日期和頻道目前還沒有決定.」會議氣氛熱烈……楊賢碩:」肯定有意思啦~歌手們突突突的出鏡.」(第二楊賢碩)勝利:」經紀人進入會議室的時候,絕對不可以空著手來...楊社長就是我的榜樣」(內部告發人員) 李宰鎮:」有些話要關了這個(攝像機)說.」[笑cry] [笑cry] [笑cry].楊賢碩:」勝利模仿楊社長,灰常有趣!」……預告篇最後:播出時間預期11月(社長的想法),播出頻道還麼決定

宰鎮IG post數已經去到940

@love_hoony

中字:

情境劇正啊

望穿秋水 終於等到殷初丁嘅寵幸

??

可唔可以直接升金？

唔知喎，應該唔得？
升金要比錢

佢update左ig

宰鎮naver cafe公告一則

關於釜山同一個亞洲文化節（BOF）旗幟製作指南

唔該晒

一開始係畀甜甜個顏吸引

但依家覺得隊長個顏好正

新西4型到

咁着好好睇

宰鎮：楊社長係資本主義既怪物

多謝宰鎮講出大部分yg fans既心聲

內部告發者

其實點解realbum冇品生品死嘅

其實演唱會dvd都cut左

唔知點解有人話係版權問題？

但台灣PTT講估係

都唔知請個外人做咩

點解唔隊長忙內兩個就算

我唔介意加在德

是咪錄音

聽講官方fans club有新消息

但唔知係咪20周年concert

海外fans入唔到fans club真係...

水晶係咪練緊舞

在德個IG

唔通真係9月？

如無意外應該接住ikon

係咪又要預備課金

係咪有新product

又要課金？

活躍喺別人ig嘅hoony

嘩，出新野！

YG真係好窮咩

有冇人有計劃去BOF

@SECHSKIES_OFFICIAL
[LEEJAIJIN SPECIAL DRAWING SET [LIMITED EDITION] 發售紀念粉絲活動]
日期: 2017.08.18 (FRI) / 2017.08.19 (SAT)
地點 : 後期公告
[參與方式 : 在 Hottracks (Gwanghwamun, Gangnam, Yeongdeungpo, Hapjeong, Garden Five, Dongdaemun)店購買LEEJAIJIN SPECIAL DRAWING SET [LIMITED EDITION]的粉絲中抽取]
- 活動時間: 2017年 8月 05日(週六) ~ 8月 16日(週三) 晚9點
- 응모방법 : 活動期間在指定地點購買 LEEJAIJIN SPECIAL DRAWING SET [LIMITED EDITION]

島主會唔會出現？？

好正

39頁啦 終於推爆一個post

諗下新post標題 二十週年大發

有冇諗過整下簡介喺第一個留言

岩啊 要介紹下比啲資訊人

擺甜甜張相置頂吸下新粉

有冇人覺得今次planman多左好多置入性行銷...

無啦啦食野前好突登sell果個食完唔肥既藥丸

佢地唔覺得好尷尬嫁咩

重有大大個護膚品廣告

我係咪又錯過甜甜既live

好似話唔夠製作費

大家都知隊長唔多化妝同保養

係
其實琴晚個fm開到幾點

唔會真通宵掛

原來開到11點幾 個場館要關先結束

錢已備

金在德生日快樂！！

20週年con!!!

個場係咪最大果個？

所以得一場？

究竟五輯係咪十月先出呢

好想去

重錄緊祈禱 同 탈출
唔係又得2首新歌+re呀

俾番品生品死俾我ok?

邊度睇到？

好心唔好再錄舊歌啦

Re幾多次先完

小黃既錢都唔係咁洗掛

應該有版權問題

呢兩首好似只係for concert用

係就好啦

新西遊記睇到隊長知道一位果陣真係好開心

多謝羅PD畀我地睇到志源既反應

宰镇 在德 水院的美食之旅 원나잇 푸드트립 : 먹방레이스 預告

一世代愛豆來了！水晶男孩、H.O.T、神話和g.o.d的「吃播放送」能不看嗎！

準備爆post

好想去宰鎮fan event
1對1

四次元fans event

咩都做但唔簽名

果然是李宰鎮

開左新post

唔識整

希望第3個post會更好